咪搞咁撚多嘢啦。

面對現實算吧！

完全封鎖

屌你老母

咪係，隻眼開隻眼閉咪算
慢慢放人入立法會驚扣人工咩
真係好撚多事

收皮啦你！嘈

你老母死撚咗
你個女遲啲比公安屌撚死

( Show Blocked User - Hea人 )

垃圾